有冇人唔見左BlackPink銀包？

你個銀包漏左係巴士到啊
冇睇錯入邊仲有$500
我交左俾司機了
你去總站問喇

push

Black pink in your area

Push

好人一世平安
幫推
Blackpink in your area

我諗多數都係初中生 應該可能或者唔會上連登

推

哇屌毒撚到出汁